當黑警混入前線 香港人更加無割蓆的本錢

基本上而家無人知前線係唔係黑警，但根本唔重要，黑警破壞後，但指責前線手足？不了！！！